星期六夜晚嘅寂寞 零舍寂寞

而星期日嘅夜晚就最無感覺

我都覺

仲要咁涷